---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]

# Hur lär vi oss om elektroniska komponeter

  * Genom att välja ut några typer av komponeter och beskriva dessa.
  * Sedan får dessa typer eller kombinationer av dessa typer representera alla komponeter.






